學長，為什麼剛進去的時候，你都會射上面？

結果：

睇咸古學救火

根本無可能諗錯 都唔岩邏輯

如果狗仔後入呢？

Ching有性趣試?!

啱啱喺100毛睇到